怎麼才算贏日本?

1. 身高不能高過日本球員

2. 屌你樓G